[勁多圖]天文台調高佛誕市區高溫預測至34°C 後日改料35°C

天文台原先預計，市區在明日佛誕（22日）和後日，將分別高達33和34°C，惟今日下午4時半，天文台調高這兩日的氣溫預測，分別改料34和35°C。此外，天文台原先亦預計酷熱天氣（33°C或以上）僅持續至後日，但今早11時半亦更改預測，預計酷熱天氣會延至下周日（27日）才結束，較早前的預測還要多4日。

截至今日，天文台已連續5日錄得33°C或以上，是歷來5月第二長的酷熱天氣，僅次於1963年的連續8日。本港多個海灘連日均吸引大批市民前往消暑。天文台指，本港正受一股高空反氣旋支配，連日晴朗、少雲少雨，隨着一道低壓槽會在下周初為華南沿岸帶來驟雨，本港的暑熱天氣才有望稍為紓緩。

原相由夏家朗攝

天文台原先預計，市區在明日佛誕（22日）和後日，將分別高達33和34°C，惟今日下午4時半，天文台調高這兩日的氣溫預測，分別改料34和35°C。（夏家朗攝 )

天文台預計酷熱天氣會延至下周日（27日）才結束，較早前的預測還要多4日。

連日天氣酷熱，吸引不少人到海灘消暑。

截至今日，天文台已連續5日錄得33°C或以上，是歷來5月第二長的酷熱天氣，僅次於1963年的連續8日。（夏家朗攝 ）

天文台指，本港正受一股高空反氣旋支配，連日晴朗、少雲少雨。（夏家朗攝)

隨着一道低壓槽會在下周初為華南沿岸帶來驟雨，本港的暑熱天氣才有望稍為紓緩。（夏家朗攝 ）

夏家朗攝

夏家朗攝

夏家朗攝

夏家朗攝

夏家朗攝

真係勁多圖

夏家朗攝

夏家朗

夏家朗死咸濕仔

圖片與標題無咩關係 不過無所謂

色魔夏家朗

香港施旖婕

夏生做到野

黑妹不了

夏家朗孝子

遲下會有夏家朗嘅系列post

有冇人知係邊個沙灘?

人黎加夏生人工

夏生有前途

專影女

家朗技術唔錯

家朗

夏生你好鹽濕呀

可惜呢度係香港
係中環影應該正過係沙灘影

夏嘉朗

老納夏天好廢

好人黎

圖入面果一男一女好似埋緊牙咁
睇真啲原來境深唔同

好鐘意d女曬到有印

Lm

5月都咁熱....咁7月咪要40度？

邊個沙灘咁多女

拉腳嗰張係咪露毛？

夏先生多謝你

夏生

抵加人工

呢條女幾正

攞正牌偷拍

搶住報導啦呢d

夏家朗老嫩通殺

點解先五月就咁鬼死熱

家朗的

影下仔好wo

沙灘仲有幾多係香港人

啲圖好出色

家朗係我哋嘅再生父母

我相信夏生有連登Ac

多謝你

咩叫人面獸心呢

要求蘋果加夏家朗人工

叫得牙朗都知咩事

家朗哥攞正牌去沙灘影女

夏生好波

偲嫣學生LOOK又啱唔啱?

點解報紙影女就得，正常人係街影女就比人拉？？

屌你咸濕夏家朗
用邊枝長焦鏡影，幾sharp喎

記者之光夏家朗

夏家朗好過晒啲連登仔

要圖有圖

香港呀朗

求依個ig 好白滑

Ching 識嘢，
睇到鬼鼠位

ching食開屎？

李麗珍

下面漲book book

有鳩

肥鮑呀青頭仔
條女一次多汁多水

多謝大家

影腳喎!! 有無問過人!!

我啊媽話我缺鈣

今日已經好熱

東方無星島咁熱

需要更多圖研究

利申，氣象愛好者

中環我至靚係李潤芳影架

黑色三角褲呢兩個 好想後入

係咪得我一個一心入嚟睇天氣圖

圖二好似梁榮忠扮女人